【聽咗好耐】王家衛唔拍電影改拍劇 籌備6年《繁花》胡歌擔正終開拍

胡歌=武俠片

拍劇？2050年先有得睇

真

電影都拍幾年，劇咪兩三世？

一年一集